[急］扮含大仔玩cmb識咗個女仔，佢叫我帶佢參選含大

點先可以唔穿煲
有咩含大地方一定要行
我仲想有下文的

*參觀
驚到手震打錯字

參觀

關我撚事咩
大陸仔

冇我地內地新生做外來人才撐起香港經濟
你哋班港燦食得屎喇

係
驚到瀨屎
點算

識過件咪得囉，屌

殘廁一定要行

青大歡迎你
開放日係人都入得

瀨屎都唔識自己抹仲要問人
港燦真係港燦！

好似好行
有冇啲地道啲得含大子先識的隱世地方？

No la貢cheap
典食到女

公廁

校台冇愛